我肯定講pizza面上定比冰山美人更淫

pizza面一副MK格，講嘢un身um勢
又同過民間特首同功夫蟲傳過
功夫蟲嗰次仲捉到正

反而冰山美人係真愛

感覺好多次大單嘢pizza面都有份，公司都係推冰山美人頂咗佢

up乜閪呀屌你老味

關你尻事咩

收嗲喇屌你老母

100%認同

屌埋濛狗喇

死肥閪 你條過街老鼠 人見人屌

誰是pizza 面
Btw,弓4b是咪更年期，咁惡

34 試勻哂？

( Show Blocked User - 鄭欣宜 )